傻的嗎 利物浦竟然受讓

車路士[0/-0.5] 對 利物浦[0/+0.5] 04/03 03:45
2.04 1.75

未必full team掛

買左3000半客

馬會又送錢

4/3 打呢場
7/3 打英超 般尼茅夫
12/3 打歐聯馬體會

正路都應該full team博呢場足總
7號副選輪換英超 留力12歐聯

12/3 買馬體？

上次對維拉已經賴左野 輸左5皮

今次相你有鬼 重注我車

近排買利記對家先贏

利年年盃仔都尻踢

ok 咁今次可以買利了

上次派班細蚊囝都焗住出線...

若要生活好

落咗飛了

買左未

買左呢家係ifc了
上來探我嗎？